點解唔從違憲方面著手JR 緊急法？

on9?